［維穩繪本］天真過天真嬌、黃絲藍絲生出綠絲

Sander與Willow是兩族人
佢地影射黃絲藍絲
因為藍絲離開左家園認識左黃絲
所以佢地去左烏托邦生左個綠絲
自此兩族人和好

完

似係黃絲中出藍絲再移民台灣（民進黨綠色）生細路

係就好
台灣仲有大把國民黨fans
同埋有d台仔憎香港人

人畜有別 縱使人類與畜牲能夠和平生活
亦絕不能打破道德及普世價值 與畜牲結合